謝安琪十年前既歌，套落而家仍然好中

私隱線

作曲：周博賢 填詞：周博賢

眾搭客結集在列車艙 一個個對坐 有部份
渾沌睡眼空晃晃 部份用辦法自娛埋藏
卻永遠發現著電話幫 三個至四個 坐附近
利用電話跟死黨 漠視著大眾高聲傾講

股海怎麼翻波 親戚怎麼囉唆
張添福朱小冰相戀的經過 資料相當清楚
不想聽都不可 心中開始起火
叔公身家幾多 師姐專攻商科
擠迫車廂中私隱集體廣播
不需解釋清楚 不想知這麼多 只想專心聽歌

縱正向對著望露兇光 他也懶理我 似附近
是二萬呎的空房 自在又愉快的講講講

股海怎麼翻波 親戚怎麼囉唆
張添福朱小冰相戀的經過 資料相當清楚
不想聽都不可 心中開始起火
叔公身家幾多 師姐專攻商科
擠迫車廂中私隱集體廣播
不需解釋清楚 不想知這麼多 只想專心聽歌

遠至世界大事亦不須 於這裡散播 更莫論
雜項事情沒有痛癢 歸家收起再講可不可

出身怎麼坎坷 想生位金叵羅
張添福朱小冰分手的經過 資料相當清楚
不想聽都不可 心中開始起火
車廂的CONFERENCE CALL
即使可泣可歌 走開一點好嗎讓空間給我
不需解釋清楚 不想知這麼多 只想專心聽歌

烏托邦

作詞：周博賢
作曲：周博賢

聽說有處 怪誕到極限
哄騙虜拐偷呃 獲豐足三餐
處世太正派 會有大難
靠正宗真功夫被視作不懂得 轉彎

叩拜富貴 不休的戀棧
判斷正反忠奸 著重多少資產
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
哪個較拮据會遭到待慢
越是有千億家財 越得到偏袒
爭相要脫貧致富 個個也發難

未習慣會漸漸慣
社會雖荒誕 起碼包裝燦爛
大眾向利字進發
已閉起雙眼 不去分好與爛
腐化 被盛讚

盼要富貴 多麼 的簡單
[放暗箭 出口術 投機 擦鞋搞關係
沽名釣譽 踩住人地個頭上 做世界仔]
再信致富靠儲蓄太浪漫
現在每一分耕耘 獲七分孤單
這些叫與時進化 過去已破爛

未習慣會漸漸慣
社會雖荒誕 起碼包裝燦爛
大眾向利字進發
已閉起雙眼 不去分好與爛
腐化

未習慣會漸漸看慣
社會雖荒誕 起碼包裝燦爛
大眾向利字進發
已閉起雙眼 恐怕越見越煩

不慣也會漸漸變慣
試放開感歎 且看花火燦爛
一眾已向利字進發
為瞬間璀璨 手法不需設限
腐化 被盛讚